「仆街，中撚左伏」去旅行有無試過呢個感覺

而家人在podgorica，
坐左7個鐘車由Mostar撘去呢度。
無野睇又曬到仆街 ，
希望聽日去Kotor同Budva唔好失望

台中妖怪村
伏中之伏

真 去到都唔知做乜鳩 求其食左d野就閃人

要住一晚嫁哥到 夜晚先靚 哥到
酒店又會搞活動 夜晚

語癌

Podgorica
點解會去呢度
好似中國大陸啱啱改革開放咁樣

btw Kotor 係幾正.

同意 果時住左兩晚，一起身對住個山景。

因為得Podgorica 有機場直飛雅典
所以焗住係度住兩晚

慕尼黑搭車柏林

試過一月一去日本神社 多人到燥
Btw kotor玩rafting 幾正 d水清到可以飲

去左和歌山食全日本第一拉面 井出商店
人生唯一旅行大伏

無
做足research

道後溫泉
外面睇係好靚
排完入去浸，多人到要企咗陣先有位落水
勁多小朋友玩水
更衣室又逼爆
吹頭都要排隊同俾錢
剩係出面睇吓好喇，唔好入去。

野柳on9到笑

台中
係得清境個景同日出叫ok
夜市啲野食

Podgorica呢個地方真係 浪費時間黎

之前去大阪住正佢樓下條街
完全無諗住入去

成個首爾
一去到已經覺得中伏

lm

拉布

exact7ly 係大伏

幾日前先去完 夜晚好靚喎
不過如果特意上去淨係玩妖怪村唔去其他景點就真係伏

金龍拉麵

kotor🤘🏻

柏林

尼斯湖

下我覺得幾好食wor

bangkok dinosaur planet

西貝流士

首爾 伏到on9

姫路城

靚就靚

不過撞正櫻花季

啲人多到好似年宵咁

冇得慢慢咁參觀

1999

都柏林

北京 一落機就後悔
但係為左陪老母無辦法

搭單問
樓主有冇去到克羅地亞？
下個月準備去zagreb 同zadar
想知會唔會伏

米蘭

Milford sound

主要真係搭太耐車，然後唔係真係咁靚

skytree

好鍾意kotor同budva

去完果一次大阪之後
以後台灣仔既BLOG講野信一半好

What about 十六湖？

每次跟台仔遊記都會中伏

係

江之島 岩洞

早幾個月去完Santorini，飛返雅典stay一晚再去土耳其
喺雅典見到一街啲舖都落晒閘，好多流浪漢，係睇落唔友善嗰啲
同男朋友六點零食完晚餐狗衝返酒店，好驚
啲景點又有啲伏咁，宙斯神殿得幾條石柱，奧運運動場好普通，無乜震撼感

睇相好似大陸啲境 所以無去到

日本大阪睇鐵人28
我老豆好鍾意所以特登抽一日去 點知去到真係得返個鐵人
成個死城咁

去開飛田新地，經過未望望囉，特登去就唔會

Helsinki

巴打有無包膠

沖繩
去咁多次旅行第一次覺得中伏

台灣墾丁有個咩噴地火位置 見到真係笑撚咗出聲

skytree 係下面個商場食下買下算,唔好上去做水魚

利申: 做過

(不過下面個商場全層食階好正,我食咗一餐我去咁多次日本最正鰻魚飯)

肯撚定係韓國 俾同學水左一次今生今世都唔會再去
利申 港女

出火 伏撚到爆廠

行入去果個溪頭我覺得幾靚幾特別喎

食過 間野又臭又熱
食撚到我一身汗
最慘係普通到極限...真係味千LEVEL

Rap左出黎

通天閣上到去真係呆撚左

Italia Venezia

more
睇人地啲相唔似有伏

[img]
睇你點睇，平平地可以一屌
不過雲南堆（好似）有特色d

有兩張fail左，sorry

Freestyle?

九月尾會去

Zagreb 係特登去睇？
係既話唔洗去

Zadar無去，
我Croatia 淨係去左Zagreb 十六湖 Split Hvar Dubrovnik ，全部住左最少一日
之後就去左Sarajevo

無人提 納不措？

仆街，聽日去雅典
多唔多野睇，我stay兩晚 ，
旅遊書無咩景點介紹，
無咩野睇既話，我就聽日hea返一日，後日先去街睇野

海洋迪士尼 悶撚到喊

Dubrovnik 有少少中伏感覺 又多人又貴
Sarajevo同mostar好正

冇咩嘢好玩

幾靚其實 不過山長水遠去睇又好似有啲唔抵

墨爾本搭火車去悉尼

成個沖繩唔自駕唔得 景點隔好遠
沖繩料理好撚難食 咩海葡萄炒苦瓜
水族館勁無聊 條大街半個鐘都行得完
不過潛去個咩青洞係靚既同水晶廠都可以睇下

另外長崎huis ten bosch

英國好多地方都伏(可能去個時天氣差)

台灣梧桐貓村 曬鳩我幾個鍾時間

黑門市場

屌你老母啲嘢難食又多香港c9

班仆街好撚鐘意塞撚住條路企係路中心食野

上面話伏嗰啲有冇跟旅行團

我果陣又係鳩遊，又係揀咗Podgorica ，諗住首都唔會太差 點知乜鳩都冇
Mostar 好靚

高美濕地都幾靚呀，美術館果邊又可以hea下都唔錯

我未plan實行程架
Zadar係因為想去Adriatic Sea
除非大伏 否則對我嚟講係必去
Zagreb就係為左搭飛機返香港啫 首都嘛
咩叫Zagreb唔使特登去？ 無野睇？

Zagreb冇咩野睇
Zadar都聽聞麻麻
Split 十六湖 dubrovnik會值得去得
順便去埋mostar

沖繩 水果王國 菠蘿園
冇野睇 冇人入 又多蚊 入場都唔平

屌係地鐵笑左出黎

去個邊玩煙花仔好過癮

我覺得幾好，可以比自己靜下

去到沖繩緊係青洞潛水同去玻璃教堂

Zadar一般般 好細2個鐘行完
啲海水又唔清
去split hvar dubrovnik rovinj好過

伏撚到震

夜晚還可以啦，如果唔係去忘憂森林真係唔會去
去一次就夠
聽當地人講會係另一度起多條妖怪村(好似係

有咩塔唔伏

Sky tree
上到去有少少淆

屌啦，我fd話好撚伏喎
利申嚟緊會去東京，未plan好行程

唔知邊條撚屌當佢旅遊景點
計我話當飛田新地旅遊景點仲好啦

skytree戇鳩鳩 又貴
上去轉兩嗰圈落番嚟 唔值囉

未至於大伏, magic hour 好靚

年年都好多傻仔比D PS相呃曬去

CHING應該食慣屎

D劣等民族真係好能冇TASTE..

水族館真係俾人吹到太大
仲有美國村、首里城又係好普通

Split正唔正？有聽過人話幾正咁

伏過波蘭 Wroclaw ，一落車用左三個鐘就行曬
兩日係嗰度悶撚到仆街，係得d野食係ok
Krakow就得集中營叫值得睇，其餘又係得野食ok

我覺得妖怪村晚上氣氛唔錯，日頭去應該會好無聊
日月潭、同入面個九族文化村就真係好垃圾

我反而ok, 幾好玩，一堆fd拎d煙花/野食入去玩，不過小心多蚊

岡山城+後樂園

Split好正 d大街小巷好靚
跟tour去藍洞 咁就一日 不過小心唔一定入到去

神戶 北野異人館

富士山風穴冰穴
屌你老母臭閪
網上啲傻閪台灣人
繪形繪色講撚到幾撚正非去不可咁撚樣
行撚得五分鐘都就行撚完

zagreb好普通，你特登去就伏
zadar ok
zagreb轉rovinj or split la

dubrovnik好靚wo，唔算好貴姐，中西歐價

kotor 正丫

如果你係睇海，zadar應該就啱架啦，真係幾靚，同埋你無睇其他croatia既古城的話應該zadar唔會伏得去邊

知你踏水喇

Exact7ly，唔係話唔靚但係實在係名過其實
講湖，加拿大仲靚啦

集中營抵返晒啦
波蘭最正係啲嘢平到唔洗錢咁

我連曬交通住食玩入場費先500hkd港紙一日都唔洗，踏乜撚野水？睇你點玩架姐

我果次去沖繩全部呢啲景點都冇去
(咩萬座毛美國村菠蘿園果d all skipped）
純粹揸架車去玩吓食吓住下靚酒店同潛水，反而覺得幾開心

係 我覺得只要重點想去果個地方精彩既，用黎逗留果個城市無乜特別都無所謂，反正都只係落腳點

記得果時入左道頓堀果間店（係室外坐既）熱到癲，越食越熱，只想快手搞掂走人 果次真係中伏
印象中只係普通味道，唔係難食但唔係特別好食

Dubrovnik好撚貴

多數要對歷史稍為有興趣先覺得柏林正
我反而覺得慕尼黑啤酒節小伏
屌你老母根本係個有酒飲既年宵加aia嘉年華咁樣

應該唔去wroclaw，係嗰度一個亞洲人都冇見過
最正係fine dinner 二百幾蚊咋

係warsaw入餐廳，兩個人食兩個main course+好多件餃子+嘢飲，埋單每人50蚊港紙
最後一日用剩少少波蘭紙，喺krakow超級市場掃咗成車嘢食

Aggar 日月潭真係好撚伏

我覺得大埔船灣淡水湖仲靚

巴打幾時去？
我3月果陣去成塊地得兩個位有火
重要細火 行落去又陰森恐怖

沖繩那霸MarineStar
半潛船，水底睇珊瑚。點知最後只係睇到少少，仲要得十分鐘

高雄義大世界

戇撚鳩平日入去有超過一半機動遊戲無開

個場仲要勁撚細

成個高雄都係伏

根本就西貢黎，仲要西貢仲靚

batam island<大浪西

係，果個景點真係成舊都唔應該係景點黎，唔知去黎做乜

日月潭真係伏
不過我覺得九族文化村幾好玩

唔知點解覺得d機動遊戲好似唔係好癮陣咁 同埋成個園d野好有老翻樂園既感覺

秋葉原
出左車站聽到有間免稅店用普通話叫大陸人入去
去到邊到都有成班香港人/中國人，完全係返返香港既感覺

偕樂園, 園如其名好Kai

第一次食，又係去道頓堀。
個麵一食落口，無乜野，再飲啖湯 ... 咦，乜咁熟面口既 ...

咁似雲吞麵 d 湯既！

反而 d 泡菜同白飯唔錯，勝在任食。

其實啲境係靚 但實在太多人
仲有港女係度大聲講野
撘隻船去個島好似要200幾銀
俾完要冷靜一下

柏林都叫伏
唔撚係掛

黑山都有個湖好靚
十六湖啲境番大陸睇好似抵啲

真係咁貴？而家係斯洛文尼亞 過多幾日去
窮遊緊 啲物價係咪貴過布拉格 低過柏林？

去完波黑去Dubrovnik
價錢貴咗四倍

我諗成個克羅地亞最貴係dubrovnik

食野你預old city個頭係港紙百鬆d先會飽
另外佢有個cable car上個山 唔記得個名
來回要130Kuna
單程80kuna
不過行上去個境靚啲

終於搵到有人同我一樣覺得間野臭

不過我會話係唔岩香港人口味。。。。唔敢話佢係難食

金龍拉麵真的狗也不屌

你話有得任食菠蘿都仲好
入去淨係得花花草草
行到最尾就係賣菠蘿嘅產品
伏到痴媽筋

輕井擇，伏撚到

又要出動波蘭首都華沙

Montenegro除左Podgorica其他都好正

Žabljak Kotor Budva Ulcinj全部都好值得去

我老豆話去九寨溝仲好過搭咁耐飛機去睇十六湖
另一個伏就係碧湖，可能天氣唔好
講湖加拿大Lake Louise真係贏到開巷

神戶 北野異人館 元町中華街
江之島 岩屋
韓國 鏡浦湖 通仁市場 熊津水上樂園

好彩無去

留名

里昂

台中日月潭 伏撚到on99

可惡 krakow係我好中意嘅城市
集中營個設計體驗已經好過好多博物館
又逼你跟tour guide又逼你去行
體驗戰俘嘅日常
然後鹽礦又係一絕
當然啦一定要行miner's route
行tour's route個段路真係無野睇
成個好似exhibition hall咁 棟幾塊紙版了事

不過最開心嘅都係住到間靚靚民宿
100港紙 包咖啡奶茶面包可可豆cereal同三種果jam做早餐 任食
樓底至少2米半高 一間800尺房6張床 床下底可以當locker
counter係個靚女姐姐 見我香港嚟就勁多問題
趁我食早餐個陣起勢問

知你識玩啦
ok?

美麗島完全唔知做乜鳩 究竟有咩好影

真心屌你老母，
點解Podgorica 係首都就乜7都無，
反而Budva真係似返個首都，有山有海有大廈有old town
正話爬完Kotor個Fortress ，
真心覺得Kotor呢個地方既地理位置係一絕

句粗口唔係屌巴打

台北地下街 返左新北江咁

Dubrovnik 其實外出消費算貴，Split同Hvar一樣Level
不過Supermarket 價錢一般可接受範圍內。
樓主分享下某一日既洗費：(hkd)
Airbnb: 240hkd

中午食左個垃圾chicken salad+ ice tea: 換算後要成: 80hkd(份量奇少，得兩啖)

咩都無入，淨係入old town參觀同行上山睇景 :free

夜晚嗰餐: 自備左香港買既快速焗飯
買左兩個包，一盒大牛奶，一杯蕃茄仔做生果： 25hkd
我個frd買左兩隻大鴨脾焗都係二十幾hkd左右

一日用左唔多，得350hkd左右，但係感受到景點同附近店舖不停搶錢既感覺
同split +hvar一樣
唔係話想慳錢，不過我自己覺得無咩係真係岩我胃口比錢入同食

之前係split個海岸行緊，睇下有咩食
本身係間餐廳見到（換算後）Menu大部分大約10euros既幾抵屌，
點知個waiter 擰哂頭話乜都無
叫我地食個Pasta成200kuna(成28歐）
心諗都係黎玩，俾多少少無所謂
最後叫左另一個beefsteak 210kuna。
但係仆你個街竟然全熟!!!!!!!
唔好話我自己煎
我樓下茶記都正過佢
埋單差唔多35歐一個
食貴野唔係唔得，俾返少少質素ok?

Frankfurt

物價無咩特別，係住宿比其他地方貴，如果學生既d景點入場費都呀可接受，食就因人而異啦

on9仔柒夠未？？知你on9啦
普通討論係度講埋d弱智野

Dubrovnik唔係話伏但俾人吹大咗少少
D人講到勁撚誇張
同埋偏貴
十六湖可能我無去過大陸睇景
我覺得幾靚
Zadar睇日落
Split好細 最啱係跟團去島仔
我屌本身想去blie cave點知天氣唔好啊仆佢個街
Mostar幾靚
薩拉熱窩多歷史睇 值得一去

上舊城頂要120kuna我覺得貴咗d

三個都去過
lake louise冬天正到爆但好遠啊vancouver都要揸八個鐘車去
碧湖要晴天先靚 嗰隻湖水顏色好靚
附近個bohinj都幾靚
十六湖都值得一去既 但太撚多人喇

我學生印象中起碼半價所以覺得幾抵 可能之前去西班牙果d太貴
120kn就覺得個價偏高，但上完去行到幾粒鐘又靚都覺得如果120kn都值 但聽到出島要2xx kn我應該就唔會玩了

樓上話碧湖伏，我都覺，湖黎佢唔係特別靚 網上吹到仙境，去到勁多現代野又多浮波，好礙眼

利申：果日都天氣差

屌佢老母嗰陣唔寫出黎有學生價我完全唔知

我去嗰日天氣幾好

果時exchange個鬼仔去完特登提我地其實佢有學生票但唔寫明

有無勁靚既感覺

江之島成個長洲咁
鐮倉陣係 晒左一日

義大真係勁伏

本身高雄已經知咩好行

入到義大真係屌出聲

維多利亞港

去到先知 原來係 維多利亞河 , 仲要長期有一層煙霞, 海水味又臭臭地

唔差 但又無勁靚咁誇
可能d水唔夠清

韓國

點解覺得中伏? 你期望有D咩?

西安

哥你老母臭閪咩

Ljubljana，果時為左搭通宵火車，留左1日，完全係冇景點

市中心幾靚呀

南山塔

完全無特色

泰國大皇宮(泰皇仲在生嗰時) 熱到仆街又多蝗
台北當代藝術館 唔只個展有問題 個館都細到仆街 大家一樣價錢 北美館正好多

台中 小瑞士
日月譚
singapore supertree grove
海南島

大阪城
姬路城真係贏佢幾條街
好後悔去左姬路城先去大阪城

去過 夜晚沒野玩沒咩野食 但風景靚既 主打渡假 睇櫻花滑雪 睇日本舊式建築 landscape 你簡錯時間去會企撚左係到

不過個outlet大到仆街 成個機場咁大 唔算伏啦

當你食過日月譚最出名既阿婆茶葉蛋你會覺得當地人好可悲 根本沒出過城 咁撚淡1d茶葉味都沒既蛋可以好賣到咁 香港鴻福堂都好食過佢

大阪城都算ok la
讀歷史同建築會覺得有趣 護城河個d
又有d野食 唔算好撚伏ja

仲有京都塔啊

泡菜啦
女人去周圍行街可能正
男人就on999999咁

好彩我係去左大阪城先再去姬路城
慶幸嘅係買左鳩遊卡免費入大阪城，起碼冇咁嬲

姬路城內外都完勝

大阪城幾正呀
上年行哂8層睇秀吉同關原
之後去埋睇真田展

雖然我唔太鐘意真田同豐臣
不過真係好多人

台中一定係最垃圾

本身想好彩無去，呢個位最撚入又要洗錢

屌 你講起我先記得

地下有啲火咁

都係為左上頂影落黎姐

十六湖如果唔係特登去，又唔係特別多人都還可以既，不過絕對係吹大左，d人d圖又太多PS

Alberta其實真係好靚，仲有Banff無得輸！
不過我果年9月去已經好撚凍

最頂有網影落黎好核突
唯一可取既係最頂買左個島津丸十字領呔扣

台灣blogger 垃撚圾

個outlet d衫完全唔岩睇，又貴

Agger 覺得啲台仔係有心靠害
次次自己中完伏就寫到龍飛鳳舞
等其他人都中伏

個網真係

個時跟旅行團勁小時間行
極速買ticket上左頂影張相落番黎
都無時間睇下museum

會唔會係香港太熱鬧太精彩，所以歐洲啲小鎮對香港人嚟講好快行晒之後就覺得悶

台灣人寫野太過誇張嬌情同做作姐

大阪城

去過姬路城後再睇大阪城就覺得你改裝到咁做乜_嘢...

屌原來係120kuna一個
記錯左 sorry
係幾靚 個懸崖邊好靚
但又係勁多人
值唔值真係因人而異

我住個個hostel都有提我地有學生飛

+1

當年(10年前)去係有任食喎，唔係新鮮即切，而係切好既波蘿粒，不過食得出唔係罐頭或者雪藏貨。

題外話，波蘿酒唔錯，不過國際通都有得賣…

佢只可以做落腳點去鐘乳石洞呀湖果d，專程去就真係伏左d，一兩粒鐘就完又唔會好難忘

呢樣先最伏，個觀景台有格仔網視野又窄
不過我其實幾鐘意大阪城個外形，用周遊咭去下無妨既，比錢入就伏

係啊學生好似半價定再少d，幾十蚊港紙，行咁耐又靚 果時我六月中去唔多人

吉隆坡..已經唔識形容

得雙子塔偏蝠洞

台南 鹽山
睇相好鬼靚
去到個山好細 D色又啡
仲專登包左車入去

住宿我好耐之前訂咗
都好意外啲hostel會貴過德國啲地方
心諗哩個國家唔係應該物價低

仆街唔撚係掛
竟然有學生價
不過上山同係Kotor/Budva睇都一樣，某d角度個feel幾似

其實我個人覺的意大利都係個伏
最靚嘅意大利係晒啲相到

岩，Lju既作用真係for你去布列德湖同鐘乳石洞，
住左四日三夜市中心，
係個幾relax既首都。

布魯塞爾, 尼斯湖

貓村只係十分既其中一個景點....

咁樣計 你睇下 十分瀑布 放個天燈 再去貓村 之後再去星空草原 一系列都叫伏?

布魯塞爾唔係得個屙尿小童(呢個景都真心覺得伏)同埋個乜乜廣場？上次去頭搭尾食埋青口四個鐘收皮…跟住坐火車去第二個國家。

點解咁講??

布魯塞爾會唔會仲伏過華沙 起碼華沙物價平
舊登有人話維也納都好悶

我當時預半日，因為只係轉車點。求其食下野望兩眼的話唔算好伏。如果你預兩日就唔知會點，呢個要由其他巴打答你啦。

我而家都係到
可能因為我玩左三十日好攰
黎到哩到幾舒服
可以9hea
又係四日三夜
但如果特登黎就唔建議

copenhagen & jeju

咁人地覺得中伏咪中伏囉
唔好一聽到踩貓既野就發哂矛至得架

我上個星期係
Day 1 hea行Ljubljana
Day 2 歐洲最大鐘乳石洞（唔記得叫咩，但好值得去）
Day 3 布列德湖(Bled)
Day 4朝早走人

其實好充實，但又好hea，行得幾舒服

南意睇景，
北意睇文化藝術人文，
五漁村係普通料，南意景靚好多

austria同czech大家點睇?

Btw我而家都第32日，仲有十幾日返香港，
巴打下站去邊

Wa exactly same here
個鰻魚飯到依家我都覺得最撚正

係dubrovnik old town既餐廳食飯
轉返做euro，雀巢0.5L ice tea 5個幾歐，0.33L 啤酒又係5歐
貴到

Kharkiv

台灣好多伏
吹得太勁

第一次去日本都中咗
去嚟把鬼加附近係無嘢行

淨係去過Vienna同Prague
普通觀光城市，
不過維也納d野都幾撚貴（比起鄰國），
岩岩到步唔知價，係公園買左支5歐既雀巢甜筒
Prague 我覺得幾平（相對上）

Game of thrones 加乘
呢個地點係有少少貴得唔尋常，
相比起split同hvar呢類傳統型高級渡假聖地
問過當地人話係近年先係咁

美國村真心幾伏
可以唔洗點去
但沖繩自駕遊好撚爽

清水斷崖
七星潭
意大利啲私營博物館(成10歐但個場五分鐘就行晒)

奧地利salzburg個邊正啊
又可以去德國個國王湖 勁靚 冇伏
真實靚過相
又可以去Hallstatt
不過hallstatt比想像中細好多
同埋冬秋天或有霧時去會正好多
我覺得hallstatt有少少俾人吹奏得過頭
不過維也納真心悶
可能我已經睇左好多藝術野
而且啲野又係好貴

去克羅地亞

呢堆野通常有聯票賣
成個florence淨係排左一間睇大衛像，
根住就收左皮
唔敢話唔靚，
不過真係排左好撚耐，
排條應該連50米都無既隊，
排左成2個幾鐘

屌
義大世界堅伏
試過平日去佢啲outlet
真係靜到一個人都無
直頭無人到嚇親
係去到nike嗰邊先有返啲人
但好舊勁似啲香港三二線廣場
機動遊戲嗰邊一早聽講幾伏所以無去

反而太魯閣因為新開幾正
擊球場同Kart仔好好玩
但佢啲鋪頭唔係outlet
係正常鋪頭價咁解

btw鍾意高雄多過台北

奧地利風景好靚
去過Vienna, salzburg, Hallstatt, Innsbruck
最鍾意Innsbruck四面環山
salzburg只係喺市內行冇上山
加上天氣唔好所以印象麻麻
vienna好多人都呻
如果對建築藝術有興趣都幾多野睇，個人幾鍾意
Hallstatt真心靚，美中不足係有好多阿豬媽同蝗嘈生晒

正，不過幾貴下
因為Croatian kuna同hkd差唔多一樣，所以幾好計

個人幾鍾意捷克
而且唔同鎮有唔同風格
野又平
有機會想再去
Prague有間連鎖漢堡包店又平啲野超好食
係我食過最好味既漢堡包快餐店
叫bageterie boulevaro
但唔好去外賣店 冇咁好食

巴打你去邊 原來我都係第三十二日
其實我以爲克羅地亞啲野幾平
不過我窮遊
甚少出街食 除非啲必食嘅餐廳

Austria正常
Hallstatt無想象中咁靚但OK
但最好住返一兩晚喺清晨/黃昏行
如果唔係中午只會全街強國人/泡菜/台仔
附近Five fingers/Ive cave都值得去雖然貴

Salzburg幾多嘢行/睇
又有Day pass買抵玩之選
同埋可以揀一日去埋國王湖
如果好天個景好正好好Hea

去 清邁千人火鍋
屌你老母，d旅遊書吹到好撚正必定去，事實係衰撚過去沙角打邊爐，重有個地點好撚西唔近市中心，仆佢個街

國王湖真係好正
正在亞洲人唔算多
成個feel馬上正好多
但靚係真嘅我去嗰陣未融晒雪
雪山加藍天白雲加埋個湖
行埋去上湖

台中除左上山睇日出 其他都伏伏地

冇呀 佢係好撚細嗰啲
大衛像同其他大museum上網book左就基本上唔洗排

橫濱中華街

Acropolis 值得去睇下既

個火細到呢，bbq真係企到天光都似

無訂到，俾多4euro可以快d，
不過見到條隊咁短無俾到
早知俾左佢

Hea一晚算

幾個鐘前係Podgorica ，而家係Athens，
打算Hea一日，聽日先去睇d古蹟，
因為去完Mykonos 同Santorini之後會返多次雅典，
過多一日先去波蘭，
大把時間慢慢黎

富良野
上網睇相同台灣人d blog
一望無際好撚靚
去到行山行到隻狗咁，全部田細細幅
屌那星

唔知點解大部份人都唔識講英文，要去到近衛城附近先有食肆既 staff 識英文。

瑞士interlake搭火車去慕尼黑
試都唔好試

同我一樣
貪佢有得去Santorini又平
本身睇地圖見佢有new town old town以為有野睇
點知new town好似自己屋企樓下咁

Athens小心財物
特別係賣花嗰啲死口靚仔
上星期先去完

克羅地亞啲野一啲都唔平
Zagreb 最平
Split還可以
Dubrovnik真係貴到痴撚線
專搵遊客笨
上城牆係300kn
啫係300幾蚊 onlun99
喺old town食個頹hot dog都要38kn
係就去Supermarket買野食/煮
平好多

韓國濟洲島

英國巨石陣同大阪通天閣真係首當其衝
不過通天閣隔離有飛田新地補數

300kn咁貴咩？
我上個月去正價150 kn
學生優惠 50kn

克羅地亞其實消費都幾高由其食野唔算平
Dubrovnik唔係old town食會平d
btw早2日上城牆都係150kn 但覺得都值
但佢係咁加價早幾年好似幾十kn就得

絕對同意

洗唔洗成日
Saltburg坐overnight去Zurich都成八粒鍾

其實我記錯左二人價錢
sor9

我去左十六湖,可能我見識少,我覺得好靚woo ,人又唔係真係話好多,重行左兩日勁開心

幾丁友好無聊咁燒爆谷

我去嗰時，坐下船咁丶行左四個鐘喳
行到盡頭再坐車回程(已經係最長既路線）

佢有分好似4條路線,我就留左兩日將佢行曬,可能你係上午去,會有好多旅行團所以覺得多人掛,佢地一走左,人少勁多而且行得勁舒服勁relax

香港郊遊得唔得

西貢東壩個地質公園導賞 跟左火山探知館買旅遊巴票，要留係個霸附近三個鐘至回程

d柱形石/海蝕洞已經係慢慢行慢慢睇，點知都係一個鐘左右就睇完

天氣太熱又無水所以唔想行去浪茄村，結果大半㗎旅遊巴既人hea左係涼亭兩個鐘你眼望我眼等旅遊巴司機 又熱又悶

早知坐的士好過

我俾佢伏左
本身應該要轉4次火車坐六小時
冇錯係轉四次車
中間一delay後面個啲就88
仲要佢啲車唔同卡原來會到某個站就分開行
（sorr9個時岩岩先知哩樣野）
所以係我上錯左次車
又上錯左某卡車
同佢delay既情況下
我個日坐左12-13個鐘先到

個日好似轉左從九次車

遲啲仲諗住去賞楓

krakow正喎， 除左有集中營仲有維利卡奇礦場， 記得唔好跟tourist route, 玩miner route可以跟礦工伯伯著曬工人衫入去體驗一下做礦工

小弟八月尾會去峴港，十二月會去匈牙利，有無咩伏位

Krakow其實仲有個鹽礦可以扮礦工玩
不過你應該無去到